公眾妨擾罪與非法集結罪比較

公眾妨擾罪與非法集結罪比較

其實香港公安條例真係好嚴，濫告起上黎直接告晒暴動罪都得。。。

求仁得仁, 完成公民抗命！

港共玩到咁賤，以後唔會再有人上街示威